有冇人做下好心

搵人落場同班利物浦球員講返聲
等佢地抖下啦

講咩

好慘

投降啦 唔踢啦

你地再踢都唔會有冠軍架啦